有無人家庭關係好差

老豆大陸包二奶 呀媽選擇死忍唔開聲
大家同枱食飯 盡量避老尷問題 表面溫馨 裏內就好似個氣球咁 一刺穿 頭家就散
好無助 辛苦